### Passolig Pyqt5 projesi ###
Bu proje python öğrenmek amacıyla daha önce C# ile yazılmış olan bir proje örnek laınarak geliştirilmektedir.
Projede asıl amaç Python3 ile grafik arayüzü olan bir uygulama geliştirmeyi öğrenmektir.